聲之形 | 無雷影評

歡迎討論，Ching要打面都唔好咁大力

其實雷點解係解做無劇透

唔係核彈咩

唔係阿侵最近扔個粒炸彈咩

台灣嗰邊「發明」出嚟，應該係地雷咁解

睇完,呀清評價得好好

最尾張圖係咪MGS Gray Fox

代表行行下中地雷咁解
即係被陰

係呀, 我最喜愛角色

覺得可以用多啲本地既字眼
不過如果想比埋台灣人睇既話,當我冇講過啦

想樓主評價下魔法戰爭

其實應該華語圈都通?
始終都講左好多年

雖然呢個年頭多數用坑, 梗係覺得好蝗
可能我年紀大淨係記得舊野

本地化應該用咩字比較好

即係無伏，但係雷呢個字唔係大陸啲咩

伏囉
咁都要問

未睇過, 不過搵到Source
睇完再整

畫面有少少保留
可能係我唔鍾意京社近年畫動作有d太誇張，行路畫到個人fing得好緊要，前半有場落雨戲就好明顯

冇劇透?雖然長左少少
因為係youtube見到無雷點評呢啲字眼,第一眼睇落覺得係條片講普通話

就算打面都唔係香港用語

我覺得畫面正, 比較大部份係"分鏡效果"同"細微調整"
反而畫功無特別留意, 因為覺得有遷就原作既成份
至於落雨戲個part無留意清楚

動作誇張化算係佢地特色黎既
始終原作故事多數係日常系
文戲多, 要故意搵D位黎突出角色

"打還打唔好打面"
呢句都唔係香港用語!?

意思唔同
台灣打面係 俾人出醜
香港係真係打人

雖然我覺得你講得好好 但你d用字真係唔似香港人
不過都支持

寫稿個陣主要用書面語
轉返口語個陣未必執得晒
又或者有D字眼覺得幾好唔想換之類

講得唔錯，支持